CSL sales 入黎出招

就黎完約有咩推介
依家交緊280蚊個月
佢上次打黎話黎緊有得平啲 但我懶冇打番去

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
送9GB社交數據(適用於IG/
LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：VRCGY，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

user_e2HDUx

* 用完後仍可以不高於128Kbps速度繼續無限上網，或你可追加4G LTE (21Mbps)本地流動數據用量($20/1GB 、 $60/5GB 或 $100/10GB)於該賬單月內使用。
# 此時段內所使用數據均不會於月費計劃數據中扣除。